已通知同事今日上午公司停工

無巴士搭，肯定交通大混亂，叫咗同事上午唔洗返

利申：小小管理層

返半日工仲慘

係就全日啦 點撚返呀

係唔係撚係要讚呀

半日就唔好開post扮晒野啦

我地下午4pm先開工，到時交通應該ok啩
如果交通仲未恢復正常，唔排除下午都停工

4pm開工收幾點 返得兩三粒鐘？

好心停埋下午啦
放半日好大恩大德咁
對於打工仔嚟講咪又係冇咗全日

我係樓主就宣佈全日復工，然後賴落上面班仆街度
個撚個要返全日，唔抵得樓主比員工返半日，跟住喺度9up

應該飲食啦 做晚市

半日仲閪過全日

同番全日一樣咁戇鳩。。